[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4314)

斷左又輸錢喇條撚樣先得

Slow

去死

1105 全大？

樓豬ho ball

哈 唔好嬲

Call g

雲巴: 真係黑西咩意思？

藍十字垃圾

又中

和尚又半大

勁中

好快收到錢

觀塘老g啦

紅十字害死你

單單又開po

唔好分化我同蘇b

Yes

經過康寧道間唔中會有啲白滑後生企街

岩岩訓醒見到99x

tiger仔半主ok?

半大都10雞

呢場似走盤？

岩岩訓醒見到你

2:1

串飛就輸 單頭就贏

咁咪單頭

Sob買咩？asw主 8哥 客
你唔買？

3場半大 呢場半細死幾多人

係喎你好似都係住呢邊

我都買咗4/4.5s 1.84

惡

有無水，想追返藍十字迫害筆數

我住凱晴bb個區

你收爹未?

琴晚買完之後見到勁多人屌角 好撚大船

琴晚有冇手足同我一樣 買利記回哂血

半格

有睇就知唔多似角大

Gun

和尚又黎

有買 不過半格😖

今朝買紅十字捐晒啲血

我買埋客勝1.7

回乜撚 買兩萬先得幾千收未夠阿狗條數

呢場你應該跟半大

買埋客勝

點賭英超角 愛字頭又無角 車仔又爆晒角 之後修仔又得6c

閘住

跟大蛇了 半大超重注

半格餵狗

半大買親都唔中 不了

169搭沉船

好過輸半

輸

條友似係all in輸晒

76人q3叫都廢時

堅料黎？

1.1幾收息輸撚4左啦應該

借錢買100萬咪得 你唔係覺得熱狗贏到

十萬都唔夠堅？

英超琴晚玩角細日

dallas嘛落後10幾分個時

其實有機和 有一球真係好撚彩

堤格點輸

琴晚有冇贏

飛都出埋...

諗住dallas妹妹下 q4先上電

尋晚輸啦

Wow

我老4 輸撚4未

人地買10萬
同你買$100 差唔多
你自己諗啦

真

10蚊

彪咁早

人生太短 出手要更大

我$100係超重注

半大24

啱啱即場7.5b

bill gor 咁早出黎害人

半大比你打到落飛。。。

手揸起碼2000萬cash
先敢咁扔十萬落去

屌你老尾唔係跟左呀....

唔係我害人
係賭博呢樣野害人

唉見到你真係24

一開波唔夠5分鐘落盤

西bill仲有無水，疤？

我攞綜緩

晏d 我都操

真 利申基層

又真

有和尚照住 唔撚驚

幾時再出谷水

大獲了

今日可能有時間寫
琴日全日出左街

老虎入未呀

tiger 半大抽1

中

me

賤種虎入未

老虎入幾粒先，女人要安全感

Lm

lm

以家邊個話必中先 只係有大船咪上
師兄賭到理解同閱讀有問題？

學下瓜nba啦

半大大船24

沉了沉了

跟大戶半大

鐵達尼

還我血汗錢

琴晚英超死咗幾多人 呢到全post好多手手腳腳

6梳大蛇跟左半大
提提大家

55波讓一球

中硬

分左幾個空難區

半大24牙

定啦

買左今日早餐錢

我係搶口基層你就係廢話基層
屌你老味“買得大唔代表中”呢d廢話晨早流流都講得出
同左你老母講早晨未呀

瓜仔一分鐘都得 虎仔一樣

屌 我睇唔到有10萬飛買半大 早知唔撚買

今日澳假個盤好鬼開平半

本身買咗

一早過關串左

英超真係害人不淺
廿隊撚屌全部仆街死就啱

李城 3:1變1:2服左

尋日李城依度加埋成球都黎

竟然同13條傻東認真嘈

same as Barcelona

琴晚呢到好多李城?

Thx var

浸船號

西甲d 人踢緊杯賽

blocked 全部睇唔到

呢個師兄全部廢話 明唔明都鳩就啦

1:1果時 預李城反擊 點知連炸3球

唔覺得車曼贏盤佢就開到

仲有咁多時間 驚西咩

船已沉

啱 同路先gun 盲跟or跟燈(asw)對家死得

Var逼害般尼

半主24

車正氣到

又黎唔太似

老虎讓一球?

有咩問題?

上2次主場比般芧0:1就冇信過車

呢幾日都好多新力軍 乞錢都難咗

mama今日play唔play live corner

Good morning sir!

半大沉船號

老虎nba未

半大耳死

Ht 1-0
Ft 2-0

半大24 空難區準備

半主24 單24

Lukeshaw 跟左想贏都難

真
大波權威只信ky

半5全7
英超約埋角小

Jump jump jump

波台手足又輸錢喇

半大船boom

成班傻閪賴鳩我燈
咁依加我買$20猁佢係咪又會冇冠軍牙

Why u always are jered？

五毛咁得閒入黎波po 9up
唔洗開工咩

朝早無咁多人都要沉

仲唔響 入波未

頭3場墨假全半大，夠薑呢場都開半大

he jer me first

推到第幾口

我都成日比人笑燈 怕閪

有撚咩 你都on9

廿分鐘冇入波 半主24

屌 真係買波前要睇po 10萬飛8條有7條都開唔出 on99

半大只需下場

第五口 琴晚出去食飯無玩到

u 假曼

贏硬冠

咁就賺20仙

bucks ready?

賤種虎係咁上下

cashed

上緊ifc啦

你買讓球都$200 la 咁叫生命巨注？

黎緊比我曼打爆你

Bought q1 gel

還我血汗錢
All in左今個月啲綜緩

1:0

C

半大死硬

我了

為左賺到一蚊
使唔使去到咁盡

樓上10萬GG

人地細注姐

彪哥 數學咁勁既

Cav q3 +5.5震緊

1500 果場應該會買

1蚊都冇 得2毫

老虎快D比人入

denver好抵入手啦

個odds唔似

少錢到

老虎廢能到

A san入未

+7.5?

話說有無人有今日u23 角球初盤？
頭先發現2場角大落得好勁

Sor lor...
我基層

小試啦我覺得can

大船對家必中

路易三連c入未

點解啲爐咁勁 我都輸到戒賭

老4要派到窮

我發覺你同bill講親野都打一段野

莫雷拉劇本?

🤨

mu 同 利

76ers +10.5 算

叫都冇得叫下

呢場半大到我自含啦

入一球先啦

你啱，所以我無jer你

呢個我麻麻

邊個仆街笑你 我幫你出頭

跟大船又豬1k

半和又收錢了！

67了

幾時cash out？

早餐錢都冇埋 點部署

幫you嗌下 仲有機的搏佢收正選

我個3x1啊

去執薯條食

由今日開始戒買半大

落緊去m記 會唔會比cc台偷拍架

咪食，賭仔不嬲攞晒啲食飯錢瞓身

@孤單

唔好jer啦 一早又輸錢又傀你jer 陣間ifc點算

有幾多手足要左tiger

午餐錢買澳假半大

半主先la

屌 我日日食2手飯 死慳死抵 買20$波

我重注左200

jumped

Jumped

All in 卡塔爾

留左的士錢去Ifc 留自己好d

圖盧兹半大goal仲要7+

繼續推定500重新推好

琴晚有冇羊

nugget最後機會啦

Ching ho ball

Gun 7.5

激多次入醫院食免費餐

老虎入未

訓身左

老虎半大派

都輸

利記回血

屌出聲

1:3

本500？上到幾多？

中硬風

推到2皮啦

一粒都冇 連登之力

得6k 到..
5關有4關中半...

0:0完場

支那對家重心

有排推

呢個gun jor 13分鐘收埋個全大

咁都無半主，老虎有無咁廢

再嘈半客

輸左回水

上半0:0 下半來個1:1就激死

gel定頭落馬會了

上盤去左邊

開唔到半主就話知佢

輸埋今場 戶口錢就輸晒

主隊

跟我買半大咪贏 我半大之神

全部角輸番晒重注提格半大冇睇po輸9埋

去公園啲長椅，坐下反省賭博人生

我就唔推，留1k，500再玩過

老虎已死

買左乜？

Tiger極限barcode

再入錢

決定全推澳假半大

莫雷拉 拿根禁屌咪對家入

比一粒黎啦

半大只需一分鐘

一粒都冇

咪累9人
推多2口啦

尋日d角大弱智

半大報數區

-20

李城 國米 紅十字 克雷
連輸4場

幾時出

國米4隻 買幾多輸幾多

阿記

無買呢場

客隊gel得？

半1都冇，全大24

讓一球

50推上去

你都賭波原來

半00
咩半主 半大 一車車

有冇手足覺得今日水手盤好鬼 平半

下半開波秒goal撚狗

Gel

呢 隊野好撚神經刀

賭仔乜都賭

客頂多5分鐘

本身睇好勝利 比個盤嚇親

秒c 入到11.5s 中水，入返5.5，點知5c ft

丹佛金塊！

墨勝呢排又上返黎

有勝力兩個字既都係閪

半和易到

水手主場，勝利咁垃圾

半大派1個1000

小gel一下
直屌反cup都不過份

利

墨城對CHOW夠係平半

錯la，有個城字都！

落到半球 客隊穩陣了

水手一時時

我

等岩蛇真飛帶領澳假

勝利都係忽忽地

Cav倒唒水

水手is must support！

on9 主一球都無

半大派10萬

半和goal

李城

有人下盤？

南韓都讓得平半 等即場算

個盤真係淺

有沒貪心買埋win

馬會cashed

馬會+20

我半主

輸左今場 戒賭
大家後會有期

勝利連阿德都輸有啲怕

買左咩

挽留 等利記再回血

沒有

上盤

U23 打左10場，得3場上盤

客頂住比我執返半大條屍ok?

等收錢 下半會入 撚半大手足

唔賭啦 根本賭唔贏

好彩食早餐睇唔到和尚真飛 唔係就跟左

半0全3啦

收到未

馬會收到

我買左早餐錢

Jer到

好搶口 人地都冇得罪過你

世事邊有咁易
我認命

下次完場先講

我都係上盤定啲嚟

屌一早串能哂 有閪計咩

見你跟左，以為有一球
點知燈到00…

屍都molamola

讓一球 點定

10皮勁中

一個二個jer jer jer
新一代jer西咁款
成班 New Jersey

17分準備反cup

1/10

咁我有冇得罪你地
點解你地要jer我

半大黨又要潛一排

Cav廢到

下半主會秒goal
見6梳買左客

水手點？快

你燈到咁 累死幾多手足你知唔知

佢地已盡力 但對面太強

彪咁搞笑平時一定吃唔少女

Nice reply！

訓了
3:00起身買澳假

高原主場 打到好辛苦

唱緊歌條友好柒

仆街AC米蘭 正人賤種隊

星期日落撚咩

你無買咁希望nugget贏唔到啦無咁dum春

屌晒你哋老母

A米

sad

中！

屌你老母

@敏
震緊

1:0 ac

有來買ac，佢贏我仲興

😞

提格gel

AC又羊

2:0 Ibra goal!!!!

入波啦

封咩

可唔可以入下波

主入未

墨假下盤>上盤>下盤

你班撚樣賭賭賭 輸撚晒未屌你老母

墨假只有正氣利昂
其他都係垃圾

咁都唔撚射

on9 Denver jumped

發覺樓主置頂10萬真飛
先係jer 得最勁

你咁燈唔jer你jer邊個

極限注 即場和

叫得里昂都正氣

買左提格-1戈d去死味？

又要等三點

買左大想死

no goal?

9.5s知錯

係咪睇維拉對ATM 悶到仆街

墨假

開定空難區先

死左

00踢黎把撚

一人一分

輸埋

Goalllll 0:1

boom

炸你老

Fake

全大唯一希望都炸走埋

老虎點撚樣

炸左對家入

主場第一擊就收皮
提格今季冇運行

係就好

咁就10皮

下盤收錢咁易

勁收 又中20萬

師兄你真係好幽默
我笑到啲腸都跌埋出黎

仲有半個鐘 驚what

唔驚

今場無買

冇即場都唔買盤 廢事補唔到飛

無入球笑死

躝啦好撚尷尬呀

上盤88

下場

入得未呀 悶到訓著啦

ac劇本

聖路易頂實

似一粒完場

00 踢黎做乜

點解呢場無角賭

基瓦納同華加斯老了 tigers上盤針

就輸

莖b第幾口？

跳樓未

賭仔放個lunch又要準備開工

蒙比利時爽到

有冇澳假半大既同路

半大全大半主上盤 一車車去ifc

入就入硬 睇下今場定過幾場

我個客fg

幾時第六口，想跟

尾場提格收返晒賭仔皮

仲有20分鐘 驚what

堤格雷斯全隊斷腳

堤格第一場就呃錢 屌你
抵你無冠軍

堤格雷斯唔入全隊空難死啦屌你老母

走盤得唔得

平時就唔想炸
今次堤格 想炸下都無
屌你炸下比我開心都好呀

其實唔係勁 年年都係咁既人腳冇進步過

時間停止

成班傻仔，埸波都未完一個二個話輸
驚就唔好買波啦

NO GOAL 跳舞收錢先,你地慢慢叫

0-0 FT 踢嚟把撚呀

有劇本波未

我知唔係勁 但對面咁廢
都贏唔到！？

炸左啦 不過係對面 有冇開心番啲

老虎空難區 第一次召集

我費是入錢

球迷搞事未
腰斬啦屌

報定到

442鳩斬都冇得斬得入過去
點入波

客fg

唔知主隊會唔會一球絕殺呢

希望有

讓和gel

客入返ok?

睇賠率 上盤應該收皮
只望走盤

墨假撚完半大手足 再撚全大手足

5

空難隊

我燈閪黎 唔好跟

下盤Gel

仲有10分鐘 驚what

踢波不入波 踢來幹什麼

客想gel了

客入波未

踢波不入波 不如去揸波

Goallll 1:0

1:0

炸

又唔計

00完

又炸 00收米

又炸

今晚有冇人重注支那u23?

唉 完

真，1分鐘1球，開埋6，7+都仲得

都冇入到網
365條友

炸咩 定無入到

炸完對家....

你咪玩啦

做咩比假希望我地

對家炸

國米抵死啦唔刷c比人追和

下盤收錢！

重注對家

咁真入未呀 是但一 隊入算啦
和波咁撚老土

半大 全大手足 ifc見

頂撚住呀

A米90分鐘散步

客盤 goal

跳舞收錢算啦
買左雙我都廢事睇

一開始冇入球有幾多倍

11

11
肥仔

炸聯

加埋補時起碼5分鐘 驚what

提格呢隊真係賤種波黎

鳩斬斬得入未

烏雞可能會收支那錢輸比共狗

死傻閪 講到我都火都黎 依家就去入錢
燈撚死你個仆街仔

真...
最後30秒先入
唔急

施丹之前的決賽

年份 決賽 戰果
2020 西超盃 VS馬德里體育會
2018 歐聯 勝利物浦3:1
2017 世冠盃 勝甘美奧1:0
2017 西超盃 勝巴塞隆拿5:1（兩回合）
2017 歐超盃 勝曼聯1:0
2017 歐聯 和馬德里體育會1:1（互射12碼勝5:3）
2016 世冠盃 勝鹿島鹿角4:2
2016 歐超盃 勝西維爾3:2
2016 歐聯 勝祖雲達斯4:1

又益賭仔

有得你叫墨假 當佢正氣波輸死你

堤格同紅十字一齊落地獄啦

真
注注10蚊盲跟

利昂正氣

主隊入一粒 比我走盤得唔得

+3

補幾多

+3
最後30秒

所以今場係咪要假返？

12m

又黎補時自由球
閪波劇本

?

河床

仲有幾十秒 驚what

師兄係咪買左下盤

好撚彩避左
4場墨 閪正正閪

係啦 瘋狂反手

完未

00000000

下盤goallll

空難區第二次召集

輸左三場墨假

報到

讓球主客和+1 爽YY

+1 驚what小賭貽情

聖路易易到

由半場講到而家

澳假回血

冇嘢做咪9up下

完場 驚what！

唔駛回血 呢個月仲贏緊2千

點解唔買+1 客fg

墨假真係勁 如果有即場我實買0.5球大

炸完諗住會有隊再入 點知撚狗咁撚

開即場死仲多人

琴晚英超殺人夜

竟然贏到錢勁

邊隊炸左？

2隊都有炸

澳假下盤 休息兩個鐘再玩即場

月頭贏左5千 之後細注玩 輸極都仲有錢

皇賭個個水手

勝利準備死亡賠率

0:0 ft，瀬左屎未

6索在？我們差一點！

都唔知你地驚咩

我買都冇買洗撚驚

水手win喇

0:0

係咁架啦
同玩大細一樣間唔中開下圍識咁lor

今晚咁少波賭

係囉琴晚執到笑

都話唔掂墨假開季啦
仆街隻臭手

點解要咁做

咁我就定喇

錢多就是任性

水手咁多人要，明明就垃圾

跟

等下即場

我都睇好客 都係等即場買算

琴晚竟然贏錢利國米角大輸番轉頭

托禾倫應該今場都出唔到 但上場冇佢炒紐機4粒 cls

除左猁，諗唔到有邊隊可以carry得起
含家皇賭會大船…

水手又勁過噴精少少，今場就炒2粒算

我見到條半大飛以為好大波

大戰好似買角細
痢熱 國米

尋晚淨係買AC米蘭盤都執返啦

幾大機和波

兩隊真係要唔落手
連大波都唔係幾敢買
墨勝西喺上嚟00完都夠膽死

賭極都係10k結餘 成日衰手多

水手，買多00 / 10

半大

乃木巴係咪度 想睇下佢點睇

有托禾倫就墨勝啦

人生太短，出手要更大

同路

旁觀者不需理解

平半好難搞

自從大岩蛇針左之後，就無出黎9up
針多幾次就好了

過年忙姐

Pattern 一樣

點解你咁夜訓都可以咁早起身

大岩蛇會買－1盤 少見

新年限時迎新優惠！成功貸款即場賞現金獎 - 高達$3,500！邦民貸款星期六日都照批. 零手續費，立即網上申請！ 無需証明文件借貸易到極. 無固定僱主一樣歡迎. 貸款$0手續費. 夜晚同假期一樣過到數. 貸款隨時攞無需逐次申請

無追post 佢買左咩？

邊場？

狼隊上盤

李城尋日都多人要，明明有個城字都係垃圾

針了

郭富城好勁

阿仙奴角小又贏

國貨城

就係斷左李城！好嬲！

李嘉誠點睇

望落幾穩既波
都冇100%

做開奴隸咪得囉 一日5個鐘就夠

澳職開到2.5 大派一個200
開到再講

唔會死？我平日訓5個鐘 放假都要訓番10個鐘

贏完之後幾乎全針
2場6.5B開6c
里昂8.5s 94分鐘絕殺角
拉素11.5s開夠12c

明顯你係藍絲la

我買利 國米角大 針了。。。真係唔知有d點解有d隊我死都要追大 阿妓 國米

一定要我了

唔出托禾倫

原來係你

你琴晚又話瞓覺等今日

無補眠呢樣野的

水手主場Fg?

琴日5。5b大法好似4場中得2場

快車期利爆冷 唔係第一日既事
再講英超從來唔值得重注 賭癮深先要場場買

姐係睇少我水手la
水手穩了

里昂拉素買完就瞓了

應該唔會
因為我除左買波同買野食都無乜勞動
係呢幾日搞埋過年前d手尾先出門口

拉素買左11.5b無波入好似又會刷下角

梅c ht 5.5

就算唔運動都對心臟好大負擔

水手半場角大點睇

原來拉素都係93分鐘絕殺角

屌 兩場角細一樣

仲有誤信大岩撚狼盤

媽咪！開到派你買飯比仔仔食

李斯特城我屌你全家

快車期唔只盤爆冷 連角球都識爆冷 車都角大修竟然角小

yes，跟住買勝利反cup

希望今日唔使跳樓

係咪真架

日程表:
9:00 check email
10:00 食早餐
11:00 打手機game
12:00 做gym
14:00 馬拉松

角神好似潛能左水。。。

有個城字都

好健康.....

訓得5個鐘做gym邊有用牙

Melbourne victory

澳假最近興半3全3？

賭波馬拉松？

水手飛到波到

水手goal!!!!!!!!

ac米蘭goal！！！！！2－0

日程表:
11:30 訓醒
12:00 打Morning J
13:00 同屋企人食酒樓
14:00 度澳職，暫時留意緊中岸水手
16:00 Gel 波
17:00 打Lol Aram
18:00 skip 垃圾u23
19:00 dinner
19:30 開罐 500ml Asahi, 開始賭馬拉松

一齊打aram

冬菇琴晚有冇羊

日程表:
13:30 訓醒
14:30 食野 （如澳假兩點開波就4點半先食）
16:00 Gel 波
17:00 繼續賭波
19:00 dinner
20:00 一路買波一路打csgo
00:00 繼續賭

Jea9lous

1900 dinner 咁撚早

呢場難賭

澳職照舊半大？

基本野

咁心急
想好快收到錢？

u23 今日重心伊朗受讓平半

澳職半大成日中
不過今場覺得開唔到

今日要跟彪哥搵食了

點都係買墨勝 水手點買得落手

支持大岩繼續出 尋日輸注半當交學費 之前跟大岩係咁贏

輸利角球 今日J數

加油 澳職正氣

角球有咩啟示 想跟廢老對家追數

又jer和尚

水手半大gel？

想要水手

atv上次打mu成20c今次開得10.5？

我要墨爾本了

永不再買墨假 推左7k落去....
唉 針

我都戒了 垃圾波

辛辛苦苦 由500推左成晚去到7k
500重新上路
墨勝

墨爾本呢場輸盤 我正式退出賭壇

出呢隻仲驚

墨爾本勝利最近4場聯賽鬥中岸水手都可以響勝鼓，更值得關注的是，對上18次對陣，勝利更未嘗吃敗仗。

通常gel完就輸

水手fg 組織家庭注

留意到波POST 手足D名又唔同曬,又換個批新

噚晚死咗4分3

國米又和 英超正氣上盤得曼連車仔兩隊西隊

墨勝點輸 我開波GEL到完場都得啊

改個名姐

墨勝半大

國米和左，又冇大波
死曬

水手啦

琴日國米10.5 輸死未

我都留意到

下次阿妓頭5分鐘開角allin算了

Csgo 我呢派玩返 完全冇手感

呢個乜能野分析黎

有無手足輸到仆街 留tg派你500起機

輸撚晒啦琴日，李城中風，強隊唔夠膽買

唔係分析黎

係nova場smurf幾正屠鳩d大陸仔

大佬彪俾人爆account ?
啲分析小學雞到

當追返角細果陣佢就爆20角

買左墨勝，希望捱到今晚英超

大岩潛完水未

琴晚真係痴線 水晶宮落底0出波

呢場難賭
大家冇乜事都唔好賭

因為沙夏條on9

100就夠

原來個分析係講今場畀狗賭

4場有3場半大⋯
但佢買左半細果場⋯

執左70K....

勝利10%

買100蚊客當享受過程算

100%

10皮散紙姐...

Iphone?

收爹啦

笑西？

上場冇出禾托倫
4:0 大炒噴精
隊波仲好似順左啲咁

一陣墨勝輸波
就怪冇出禾托倫
撚狗波

sorry

唔好甘🙏🏻

屌米注

我彪一陣澳假要咩

有冇手足試過突然間好想周圍屌人老母
唔屌就會好煩燥咁...

想最快收錢 買咩好

墨勝盤
Nokia 注

輸左幾多呀

Hi

我屌你老母

彩b然幾多

有 係街見到人都想打
不過自從開始賭波之後就冇呢啲諗法

Victory?

落到1.97買左水手，而家回到2.05，針了

最想屌 13 唔想屌你

你估屌人老母唔洗付出代價呀

又換左星幣玩？
又話輸晒

水

水手尾盤企唔穩啵

阿仙奴11.5B😭 阿仙奴11.5B😭 阿仙奴11.5B😭 阿仙奴5.5B😭

仲有愛字頭正氣

DLLM 墨假X10

樂遊未...

阿仙奴11.5B😭

十年冇搵欣姐

等能緊你入場 我地二一添作五
作柒班友

弱智？

⛲⛲⛲

10.5 國米 還我血汗錢

撞左邪咁 場場都秒c比你入細 場場都追大

戒賭一日了冇機會去入錢

matthui666
輸到仆街

勝利盤 ，2.5 大

認錯 不過還我血汗錢

前羊後輸

正氣到一開波刷角畀人買高水11.5s....

話左細開有條路
個個以為國米最後大返撚狗

水手

琴日好似好多人gel國米 秒入果陣

究竟係忍手先可以穩定贏錢
定係大注一場先可以穩定贏錢

Iphone注 墨勝

齊齊收錢

忍手
大注死撚硬

昨晚輸多少

正確答案係大注推

FT

西流 0:4 貓叫

女子隊

水手=阿德=玩完=比人大炒

大波已死
買左都咁話

50k李城

唔賭就係穩

次次大注果下都JUMP到仆街
最後輸多贏小

iphone注A米

女子未完未播得水手

有無半客

仲繼唔繼續推

收左水手fg注先

無咩心水

岩蛇呢

哇

原來貓叫女子隊有個女球員是無左隻手

d波好唔平均 今日少波過琴日好多

諗唔到買水手既理由...

連輸2注半格都攞唔返 針咗

大注推= 一大注一定輸
到時兩場大注輸. 8場細注贏都要輸錢

多都冇用...唔中....

本身睇好水手
好可惜，水手尾盤 2.02 水企唔穩
破埋2.05 阻力位

今場睇好墨勝
禾托倫冇出仲好
上場冇左佢，隊波踢得仲順，
4:0 大炒噴精

墨勝有兩大前鋒要推薦下大家認識
1）R. KRUSE ：
- 雖然個樣有幾分似鄧兆尊，但實力毋庸置疑。
踢過多年德甲，利華古遜中堅分子
你估佢有咩風浪未見過？

2）A. NABBOUT：
- 踢過兩年日職浦和紅鑽，27歲正值黃金時期

可能想幫馬會鋪草地

讓球就贏 買角大就豬死

有冇戒角同路人

真....
依家唔知點追...

中既一日得一場都夠啦

唔出托禾倫既

咁又唔得。。。無波賭想死

呢句真
唔中昨日幾十場都冇撚青

kruse 好熟口面，原來係佢

唉..bill gor 靜d 得唔得

Ok

ALLIN左半客 開唔到就跳了

驗腦注, 水手半主

9號入波先 唔該

又同路

午餐注 水手fg

含家產阿仙奴

水手宇宙船

呢場會唔會又半大

會

連登+皇賭=水手

墨爾本勝利
近10場作客成績 (左為最新)

3勝 0和 7負 得球:8 失球:24
中岸水手
近10場主場成績 (左為最新)

3勝 1和 6負 得球:11 失球:23

廢鬥廢

廢打廢＝下盤？

怒屌半大算

手足齊收錢

Thx!!!!

刺巴+陳蛇

唔信自己，信彪哥

goallllll 0-1

當年中岸水手主其他墨爾本勝利

手足們準備

你再報假丫你

回飛

墨勝刷唔刷角

半全場4寶算

縮左注

水手再落唔買啦

陳sir

唔買水手唔好話自己識波

跟左成份糧

1001

1

誤中